籌備三罷的小開始，今晚開始一齊叫人準備三罷

其實去到第五個月
大家應該都明香港人唔會前一日有手足出事，第二日就下到決心罷工
咁轉變策略一齊慢慢醞釀
唔好執著要即時三罷
而是搵一日開始大家一齊無限期三罷
唔知有竟多人肯無限期三罷，但如果唔係無限期三罷其實無咩意思（罷工一日同平時放一日紅日假無咩分別？
我覺得真係要日日塞鐵，由某日開始無限期罷
我是一個好堅持自己gpa要靚靚仔仔的暴大人，但我願意gpa爛到痴線咁每日罷課塞鐵
唔知有咩做的人！由今日開始，每日同朋友講無限期罷三！今晚十點開始，大叫「三罷！罷工罷課罷市」！打輿論戰，連儂牆痴文宣！
香港人！三罷！！
手足不是condom！

自推籌備無限期三罷（1/10）

推

自推籌備無限期三罷（2/10）

自推籌備無限期三罷（3/10）

自推籌備無限期三罷（4/10）

自推籌備無限期三罷（5/10）

自推籌備無限期三罷（6/10）

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

自推籌備無限期三罷（7/10）

自推籌備無限期三罷（8/10）

自推籌備無限期三罷（9/10）

Push

自推籌備無限期三罷（10/10）
香港人！三罷！

和理非罷工！
罷工最重要的是團結！未有工會的成立工會！每一行都要有足夠的人先有效地罷到工！
學生哥！我地最少包袱（我可以放棄我啲scholarship我幾年兼職的人工），由果一日開始，一齊塞鐵！我地幫啲人罷工

幫手推